[戰術] 美軍啲field manual有冇用？

想知邊度有呢啲manual睇？利申軍事迷想學多啲。

Push

好危險

其實最簡單係俾3d print手槍設計圖就已經可以起義

push

連登仔日撚日上deep web 你話冇人係手上都唔信
好危險 咪反中亂港！！！

唔好推

真係唔好推

又吹水
然後冇人有printer

冇子彈

傳說開得一槍

呢到無野睇

子彈喺最難做